廢老污糟邋遢 卑鄙下流

請舉例

無磚點引玉

睇下上水馬會周圍先 全部人渣

【東網專訊】 明日是世界愛滋病日。有北京傳媒報道，近年內地老年人感染愛滋病有上升趨勢，北京就有一名52歲男子透露跳廣場舞結交性伴侶，先後與50多名女子發生性行為，最終因此感染愛滋病。而聯合國愛滋病規劃署最新報告亦顯示，去年內地50歲以上愛滋病毒感染者達580萬人，創下歷史新高，反映內地中老年人對防範愛滋病的意識十分薄弱。

支那廢老

唔洗咩上水，間間馬會都有

點解咁撚多痰？ 咳仲要周圍噴！

磚都無
係架巴士到我抱住個B，個B訓左，雖然我一個大男人，但係架chok到爆既巴士到抱住個十幾kg既B都咪話唔重
關愛座坐左兩個老野，無人讓
有個好心人就企起身，拍一拍我，話讓個位比我
有個死廢老鳩衝埋黎，一野坐低，然後話「後生細仔坐咩呀坐？」
我呆撚左，讓位條友都呆撚左，咁佢隔離條友就醒水，彈起身讓比我
個廢老又黎料，一手㩒住佢，話「唔洗讓啦，佢後生細仔」
最後我無坐，抱住企足全程，臨落車嗰下我就扮跌，加加埋埋成百k坐左落個廢老到
p.s 個廢老目測50幾

android無preview，排唔到板，梳

廢老腳骨報廢🤘🏻

有晚夜收 一個人係樓下餐廳食男人的浪漫，仲開左枝85年可樂，正想慢慢嘆下之際。

一個目測50地中海滿面頭油既廢中"嘭"一聲坐左我對面， 我心諗屌你老母死遠d, 但該死既儒家思想話我知是"謙厚"..唔好屌住。

廢中一坐底就 棟起隻死人腳 用嬉笑方式講電話"屌～你～老～味～西， 我屌你呀， 你老母～ 哈哈哈哈～" 成5分鐘都冇內容， 仲要好大聲屌，全個餐廳都望住我張枱，佢屌完又哈哈哈。。我哈你老母呀哈！我唔唔撚識你嫁！

最後我冇食到，帶住愁恨離開果間餐廳

不考子系列

我老豆差唔多80歲 成日起屋企吐痰落浴缸， 時不時唔記得沖返走佢，我同老母都試過沖涼一腳踏左落去

屙尿就成日屙左落地仲要唔搵水沖 搞個廁所成日一陣尿壓味

你話佢就話「廁所係臭架啦」、「水洗就乾淨架啦」

到底佢地想點

早幾日行過黃大仙廟 有啲呀婆係度賣香
一見到我就行埋黎sell 係度又蟻又西
一邊行一邊拎啲香黎hi落我隻手 唔比人走
喂大佬 唔係唔幫你買 但真係用唔著呀嘛

最後無理過佢
聽到個廢老講左句：「10蚊都唔幫呀婆買！」

真係好撚核突